林海鋒同子華神既humor定義係咪差好遠

好似市場唔同
一個係小朋友學生哥
一個係任何階層